【武漢肺炎】恐殺入重慶大廈 首度有家居檢疫者懷疑染疫

最後避難所

高乜撚嘢度懷疑

有肺炎即係重慶大廈奶共了唉

本港微生物學權威專家袁國勇今早在電視節目時警告，本港必須留意本港南亞人士聚居的社區，會否出現確診個案。言猶在耳，《蘋果》接獲消息，伊利沙伯醫院今天接收一名居於尖沙嘴重慶大廈、正接受家居檢疫的男子求醫，其樣本經第一輪武漢肺炎快速測試後，暫時列為高度懷疑個案；若他最終確診，將是全港首位家居隔離期間染疫患者。

據悉，該名55歲男子居於重慶大廈，報稱2月中下旬曾到過深圳及廣西，3月1日回港接受14天家居檢疫，今（8日）到伊院求醫。

消息人士表示，男病人無發燒，肺片暫未發現肺炎迹象，但有喉嚨痛，故院方安排他接受隔離，同時抽取樣本做快速測試。據悉，第一輪快速測試後，暫時把他列為高度懷疑個案，需要覆檢作實，料今天稍後時間有第二輪結果。

語言偽術

屌 仲返大陸

重慶大廈啲賓館密到咁，大爆發了

G9G 爆硬